只準商人賣花，不準平民踢波

林鄭針對我地炒場師

比搞花市唔比踢波都唔知咩標準
踢波一個場最多咪十幾個人﹐花市百幾二百人。

林鄭同啲病毒傾好咗行花市唔會傳染
踢波就成個場全部人中招

都係有戴口罩同冇戴口罩問題啦
踢波9成都唔會戴

你踢波會戴口罩？
不過幾百人戴住罩行都係on9架啦
到時花市群組出黎佢又可以瀨

食飯十成都唔會戴 咁餐廳仲開

有得唔開你估政府想俾佢開?
咪試過一次全日停俾你地屌到傻

你要知道政府做既所有政策只為安撫majority
小數派既野佢唔會理
乜鳩gym room 按摩店 酒吧呢d閂晒佢理閪得你死
只要大部分打工仔仲可以穩定地有工開有飯食就得

真

政府只需對商人負責
你班蟻民從來唔需要放在眼內
偏要捽死你又點 你無本事反抗

真呀

準你老母